[ 集氣 ] 區選之後 刻不容緩

建制在區選大敗，是近月來最值得欣慰的一日。
但是我地都付出沉重代價，

1。多位義士犧牲，多位手足離奇斃命。

2。被真槍所傷，被警察毆打，被性侵，被tg，
被水炮車等所傷的手足。

3。多達4千人被拒捕，單單理工一役就折損過千。

4。受示威所影響，導致生意大跌的黃色小店和
收入大減的手足。

請花2分鐘看以下分析和呼籲 orz

(1) 團結一致 支援被捕人士!

建制派團結，因為佢地有共同目標 - 利益!
剝削香港人，中飽私囊。

泛民，所有非建制，和理非，勇武有共同目標:
五大訴求， 實踐雙普選。
所以要團結一致，冇任何分裂的本錢。

目前首要工作是支援被捕人士。
其一方法是如 沈旭暉 所言，成立基金支援法律費用。

所有當選的區議員以身作則，每月定額捐款。
呼籲大眾一齊捐款。基金由有認受性的各方共同監管。

被捕人士用身體血肉，犧牲前途，
對抗政府不公和警暴。
大家必須出錢、出力協助被捕人士，
實踐道義、展現團結的力量!

沈旭暉 原文

(2) 建立全面的黃色經濟圈

在抗爭的同時，大家都需要繼續正常生活。
不少黃色店鋪要繼續交租，
直接參與或撐示威的打工仔因運動影響手停口停。

希望大家一同合力，打造資料全面，
有認受性的黃色經濟圈。

一方面，大家消費安心又開心，老闆員工有錢搵。
同樣重要是，削弱撐政府的大財團或
大型連鎖店的壟斷性。

(3) 繼續文宣 策反中立和老年群

大陸染紅大部分媒體，不斷洗腦，
又派臥底滲入各大非建制組織。

我地要繼續努力，出文宣、出影片，
特別在中立和父母輩的群組作出宣傳。

多一份對追求民主的認同 或者
少一個盲撐政府的人，都是進步!

4。 區議員要認真服務社區 大家做協助 或 做監督

今次咁多人投俾非建制，當中肯定有人是含淚投，
只為懲罰醜陋的建制，跟政府說不!

當年2003年泛民大勝，之後輸翻曬。
今次要吸收教訓，懇請各位區議員在政治訴求外，
同樣要做好地區工作，服務居民的生活需要。

除了抗爭、投票之外，
各位兄弟請根據自己的技能和空閒時間，
主動跟議員聯絡，看是否能參與共建社區的工作。

五大訴求 和 落實雙普選是一場持久戰運動!
香港人，加油！

希望有人脈的手足，推到俾議員、議員助理看！orz

push

但

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島